男既公屋 女既私樓

女方父母係銀行做
男既父母就係低學歷低收入
可唔可以發展落去？抑或是點頭是岸？

睇個搵既搵幾多既姐 小既就唔好害人啦

唔會有好結果 算把啦 人地由細到大過既生活你比唔比到人？ 有幾多人肯陪你捱呀

反而係你同佢學歷同工作收入係咪差唔多？
我覺得係大家範疇接近會容易傾到計
我係好睇個人唔睇家底
利申真絲

你係咪屋企中產住私樓先

奈何係香港買樓真係好遙遠

你地父母拍拖咩
睇你兩個勤唔勤力為將來姐

香港有將來咩？唔好咁快諗到咁長遠，活在當下，依家生活係香港真係無未來可言

同是天涯淪落人 我覺得自己比唔到幸福人

樓主咩家境 女既又幾有錢？

你又咩家境男女？